假設你有100萬

如果你呢一刻身家有100萬，你會點用？
唔好講all in 700

唔all in都買9成啦

太少，冇撚用

就係睇你得100萬會做啲乜野

all in利物浦

太少啦 想買咩就買咩

認真 假設你無經濟壓力 慢慢用都夠用幾年
到你用盡筆錢再假設你有100萬就ok

開甜品鋪

辭左份工

利物浦歐聯冠軍

All in 700熊

賣燒蠔